［各區報捷］藥房開始執笠！

開始見到有藥房執笠
香港好耐冇試過咁舒服
大家一齊upload 各區藥房，金鋪等，專做中國人生意嘅鋪頭嘅執笠相上嚟

光復香港！

荃灣好舒服

捷報

好多都係大陸佬落黎拍港奸開黎劏返大陸人

靠中國客 = 染上毒癮
冇中國團 = 發爛渣我要藥你搞我民生

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

好嘢

邊度少左人？
利申：荃灣人

一定要

大圍撚表示未見到地產鋪執
會繼續上街

開心唔到
唔好晒時間係依啲小事度

荃灣 元朗 北角 先淪陷
問林鄭點解

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

今次輸咗又可以開番

好中

正呀，個街少左人好好行

屯門市廣場真係少咗大陸人
見到大牌子化妝品無晒喼陣

先兩個月咁快執咩

一個老闆開幾間舖，見唔對路咪執左先，個市一好返又開過

繼續努力

土瓜灣仲係好多內地團

沙田間＂藥皇＂都褶咗，以前買＂炮哥＂＂閪利屎＂唔駛＂獸醫紙＂!

好想知 上水 同 元朗 執左幾多間

有議員話唔關示威事
不嬲狂跌緊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇同區更多唔駛紙推介？

呢個消息好治癒

大圍撚+1，果行地產舖真係好撚黑人憎，阻撚住民生，快d執柒晒佢最好

賺咁撚多年
蝕兩個月就執？

光復香港

黎親既支那狗都係支持港獨
黎一隻番到支那就打靶一隻

計到盡，慳幾個月租，遲D經濟好返即刻再開返
租個倉放貨平過交租啦

Yes

執撚左佢啦, 我地香港人唔係東亞病夫, 唔需要咁多藥房

Push

推

荔枝角仲係成堆喼陣
點先搞到間傳銷公司

屌你正呀喂

呢d無咩好吹奏
政府做成既

尖咀都冇左好多遊客
好多餐廳都受影響
但我果間不嬲唔知大陸客

邊會咁快執

荃灣既大陸人唔係遊客咁簡單，係直頭喺到定居

龍豐幾時執

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

光復香港 時代革命
小店 本土 全面掘起
不要再依賴服務性行業 零售業

邊有咁快執 咪撚繼續打飛機啦 出執推行動post啦

支那人，盡情懲罰我啦。唔好再來香港呀

海防道好舒服

821元朗 823人鏈 824觀塘

屌你個老味 三罷要升級了

仲有大撚把大陸蝗蟲新移民 屌

今日元朗 明日香港

上水有幾間執左 但重好多大陸人

光復全香港

支持
有好多老屎忽都屌示威影響生意
不過後生果批全部都黃咁濟

利申：藥劑師

光復香港 時代革命

所以要繼續落去呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

行尖沙咀 感覺都少咗好多大陸人 又唔洗同人逼 清靜嘅感覺好正

垃圾地產舖越開越多
還返啲小食舖俾我

上水變死城

我相信即使香港有瘟疫
中國人都要黎走水貨
因為中國野佢地自己都唔信

上水尚未光復成功
各位手足仍努力

希望租都平，等多小店出現，支持番本土香港人經濟

上水尚未光復成功
各位手足仍須努力

屌 嗰肋地產舖真係見到就火滾

鄉事會路仲未見藥房收皮，但商場入面人流係少左，未到差，反而鄉事會村公所對出地鋪無人租

係真唔係啊

有冇人知北角啲金鋪藥房點解可以生存咁耐？
好撚憎班福建佬污染成個北角

痴孖筋
根本佢地都唔係民生舖

尖沙咀碼頭一帶人都唔多個，有光復香港嘅感覺，大家繼續努力

上水啲藥房未執

不過少左人好好多
但係都好多蝗語

呢個真係喜訊，以前開到成街都係搞到啲大陸人湧晒黎阻街，又搞到啲小店做唔住，自從有自由行，香港就勁多藥房，而家真係心涼

今日經過尖沙咀龍城
冇大陸人排隊
望到入面仲有多空位好少人行

要光復多一兩次

係咪即係驚輸出革命就冇晒中國人落嚟
咁真係繼續抗爭比較好

香港人期待的畫面出現了

少左大陸人
出街食飯行街都舒服啲

天價租金
藥房，奢侈品一冇大陸佬，就話步入寒冬⋯賺個時又唔見分享經濟？

問過大陸妹
黎香港買野唔係因為平 係想黎買真野

點會係小事？
更加係動力

包賺?

兩個月就頂唔順可以見到個問題根源係太依賴自由行水貨客

聽講有d直頭唔做港人生意 執左係抵撚死

上水好撚多水貨
個個走晒去上水

戒毒癮個期係辛苦架啦 但戒完之後就一片光明

盡量減少消費

仲有個D茶樓唔做香港人生意剩係做遊客個D，
求你都千祈唔好走去食

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

龍豐開始執先開心都未遲啦

好！

正

☺️

好！！

係時候大聲文宣公佈行動初步成果

Sir this way

沙一地下

PUSH by P

唔好鬆懈

西環先有藥房裝修緊，準備開

呢d真係環境做成

革命尚未成功

最好永遠笠哂佢, 笠淨岩岩夠比香港人買

到上水未

光復18區, 還我真香港

革命仲未成功
要佢哋執柒曬佢

Heung Gong yun dou si gin

等睇d業主跳樓

如果可以脫中唔使放佢地入嚟仲開心

之前呃呃埋埋都唔夠捱呢兩個月

蝗蟲巢穴

咪係囉
香港衰極都去唔倒中國地獄十八層地獄級
點會唔黎香港買野

舖頭本身應該要多元，但係啲租金就趕走晒啲小店

班仆街都賺夠啦

晒氣啦 轉個頭咪又係第條街改個名又開過
根本一個商場一個屋邨一條街唔需要有多於一間藥房係度
就係你d藥房吸血鬼阻撚住香港進步
香港咁多旅客 但一分一毫既收益都冇落過市民袋

服務大陸人丫拿
香港reboot中

龍豐幾時摺埋？

黑社會四圍斬人
仲點敢落街

舉腳支持

執Q哂去, 冇租就拖死埋地產罷權

尖沙咀返工
條街明顯少左自由行
行得舒服左

諗起油站潮文,好撚應

快D BYBBUYDAYHK

大家係SOCIAL NETWORK 推出去 話自己今日乜都無買 無出去食飯

給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展

實時
旺角朗豪坊一帶起碼少30%人

尖東今日見到兩間無開鋪

上水清況點

等咗好耐喇

佢d舖位自己買左
賣一間夠另外20間蝕一排嘅

好耐未試過星期日既屯市咁好行

多謝勇武手足光復行動

光復香港，好鍾意行街呀依家

我屌啦，上水日日行花市咁撚樣呀！！！

尖沙咀真係少咗好多gip神
不過重未夠

話佢聽香港藥房都有好多假野，唔好咁老定。

推，繼續光復！！

要蝕好快蝕晒

執柒晒佢就最好垃圾支那蝗阻撚住晒
香港人唔係東亞病夫有病咪睇醫生/食成藥

都唔知開成街藥房做乜 執得好！！

繼續努力 唔好畀佢停

攬炒!

好多都係大陸人開
快執

期待左好耐

輸左又咪東山再起
根本啲藥房黎黎去去都係果幾個老細
都無散戶

有無圖

個陣時去旺角藥房買野，間野近朗豪坊地鐵站出口，想買喉糖但係唔係好記得牌子，問多兩句即刻話我搞搞陣無幫襯，DLLM, 睇你班藥房佬面色，宜家冧家剷啦

今晚元西靜坐

8 2 3 人 鏈

抵死啦

時代革命

地產點會執
你唔買樓都要租屋住啦

喜氣洋洋

上水都少左水貨客

Yes!!!!

呢個真呀巴打

熱烈慶祝

仆街，我以為係自己留言我都成日同的客講，大陸俾旅客黎係俾你吸毒，吸到你無左佢唔得，以後就聽曬佢話。明明以前香港好多自己行業架
安痛易巴打做邊區

根本香港唔需要咁多藥房金鋪

技術性調整

終於比我等到

晨早講左唔想咁迫，推晒啲內地人過黎，都唔想歧視佢哋，但你一年六千幾萬，五千萬都係內地遊客仲唔夠，係咪一年一億内地客先夠呢？

班高官全部唔出街同人迫嘅，小市民做狗咁做，忍左幾多年，宜家就咁話經濟下滑，我地民生有冇人理呀？

上水完全無影響

元朗白衣人721

我相信依家會有大量藥房想自己區快少少有遊行
等有個機會賣口罩生理鹽水再加嘢飲可以幫補下

我上次先見到寶石大廈間酒樓6架旅遊巴
一大班大陸人係到，唔講以為有免費餐

幾時先到上水

可唔可以開多d精品店，文具店

快 d 開番 d 小食檔, 呢 d 先係香港本土特色

推 抵佢哋死

太好啦

之後咪開番

日頭如心對出十鳩幾架旅遊巴

觀塘未執

還我寧靜香港

仆街夜晚去紅磡碼頭散步，全撚部人都係講國語！大人！細路！全撚部啊！！

沙田商場、沙田中心的水貨藥房執左先啦

光復香港！

上水呢 屌

果嗰LED招牌勁過雷射槍，快啲執撚哂佢

班大陸西唔落來買藥買奶粉，係唔係食住假藥假奶粉先，還是另有途徑買？

賺夠咪執

上水撚表示同之前冇分別

有請小鳳姐～

荃灣仲有好多

好事
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

階段性勝利

咪就係荃新天地駁如心果個位長期多遊客
不過大家樂早市無以前咁爆叫有位坐

正啊喂! 執7曬d藥房!

應該好快會有分別!

非連鎖餐廳 玩具鋪 書店

非常好

爽

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

藥房本身就應該做街坊生意唔係旅客生意 執嗰啲抵死

光復香港要繼續!

地產開始執就可見經濟見底啦
到時人人有屋住不是夢

班藥房佬態度勁差

光復香港 時代革命

繼續光復香港, 香港根本唔需要咁多藥房,金鋪

我上星期六出沙田市中心，少咗好多蝗

聽啲的士司機講，佢哋去晒新田購物城。

班地產八月頭先用百鳩幾萬係將軍澳爭個豆潤舖

銅鑼灣返工 真係少咗好多大陸人 好舒服

佢地班仆街呢幾年都賺夠啦

好想要返d小食店同為香港人而開嘅舖頭呀

而家次次返香港都搵唔到野行

d野食質素慢慢變差

遊客太多了 d食店 間間都為賺＄ 都越做越差

d酒樓點心 仲聽講係係大陸運過黎 再蒸

仲越來越貴Tim

希望果堆化妝品舖金舖錶舖都執咁啲...實在太多,冇野好行成層都係

真係低劣人種
嘜7都向自己人開刀先
打又打自己人先，劏都劏番自己人

簡單講佢地只係佔用緊香港既土地自己做生意
真正既no stake to society

大家努力將香港變返正常

推 咁撚多藥房做洋姐香港

邊到。。。。要開香檳

唔係喎
果間本來係夜冷店+食品店

上水依然淪陷

圖？

正！

612 721 811
光復香港

721
811

幾時再掃上水啊btw琴日見間藥房鐵閘仲寫住光復香港

光復了！

光復成功了！！！！！

龍豐仲係好多人

龍豐唔執好難話成功

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

好啦！可以去尖沙咀行吓啦！好耐冇去

由全面淪陷變局部淪陷
上水廣場靜咗唔少

執得好！

——————————
8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

我都唔明一樣既舖頭
駛唔駛屯市一間
VCITY又一間

舒服

執笠固然要齊鼓掌
6月反送中到而家先2個月
咁都捱唔住？有無廢成咁

就係太貴租冇人租先會變曬地產鋪
地產鋪分分鐘唔洗比租 唔會執嫁
大財團之間嘅嘢...
利申：9up

建議上羅湖開鋪

抵死啦,賺埋D陰質錢

褔健蝗

好開心，大家無白費到

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

good news happy

要光復香港

先斷賣港賊 米路

好行唔送

中国人最撚叻打自己人

沙田好舒服就真

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

抗爭日程表

香港要返黎了!!!

咪好，成街藥房，搞到香港好似成街病人咁

終於唔洗被啲喼碌死，仲有翻條路行

紅磡d大陸團仲係一車車
保住鼠王芬禮義廉d 票

幾時到上水

賺到嘅又係去返大陸
究竟經濟好對我有咩好處

上水仲係無事咁

呢幾日行街好c舒

上星期6 上水廣場仲係爆多蟲喎

有兄弟住上水
條仆街不知幾撚開心

尖沙咀返工 少左好多蝗同gip

幾時到屯門

上水無撚分別既

Yo

係 經過卓悅萬寧竟然冇人

唔好輕敵

各區舒筯店都好乞人僧

油麻地行去尖沙嘴竟然見唔到一個拖篋人

正呀

狂賀！！
執柒晒佢！！

SASA都係

土瓜灣仲有

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

眾安街個頭 多到仆街喎

上水尖沙咀旺角重災區執就見效

本來就唔應該咁多哩D舖
同埋要死就的怪租貴啦

旺角除左少量自由行

非常ok !

住上水表示冇乜大分別

原來唔係叫油站潮文

民生無小事

多謝巴打

有咩分別